[唔比我課金?] 課金系統有BUG呀連仔

點解話我係P牌
想課金比你都唔比